求感動系galgame 推介

Key Favorite purplesoft 個類社玩過哂

S;G算唔算

你到底明唔明咩叫感動系

即係玩完感動,定係主打煽情

lm

一睇樓上就知佢想玩煽情驚，懶感動個啲

最終痴漢電車3

我玩完沙耶之歌覺得好感動算唔算係感動系?

又有冇動感系

G弦 車輪國算唔算

沙耶算

其實樓主係咪想講呢種

咁樣呀鬼哭街

睇批評空間感動系List
有玩過既都唔覺好感動

初雪櫻算唔算

玩dies玩到去FD就覺得有D感動

咁搭多個裝甲惡鬼
N+全部玩晒佢算啦

fate stay night
神作必玩

神喊

white album 2

嗰啲出名嘅作品都多數玩過晒

尋找失去的未來

なないろリンカネーション
之前玩過我覺得唔錯

素晴日

枯れない世界と終わる花

黑獸

Euphoria

胃痛系

殻之少女
虛之少女

肉醬意粉

上千拼圖散落四方
請細心將它們排列...

ab2死忠

cross+channel

父愛如山

穢翼

畫師

rewrite terra
一生最愛

你和她和妹的戀愛

呢套肯動畫化未?

穢翼 eden*

推隻冷門
古色迷宮輪舞曲

呢套二個true end就爆機
要洗檔重玩

呢個題材有d難

遲過佢出既大圖書館的牧羊人都動畫化左
係咪august唔想動畫化佢

屌你 洗乜撚野檔呀

你對唔對得住佢地呀

剩係個背景設定都已經吸引到人睇
一本道劇情又唔會好似rewrite咁難拍
galgame入面黎講佢動畫化基本冇得輸